一句講哂！927 928 929 930 101去邊度！

重推，上個post標題改得唔好

927：
大家唔洗煩！
20:00遮打花園，聲援新屋嶺受害者集會
要多人呀！

929：
主線反赤納粹，和你shop副任
要多人呀！

一句講哂！
928雨運五週年
民陣遊行
遍地開花
同埋開花邊度開

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢 (2)

太子恐襲一個月呀

101國殤
民陣遊行
遍地開花

開花邊度開

我係召集今日喺始創唱國歌嗰個小薯仔，我有啲嘢想講

推爆佢

太子恐襲一個月係931
即係101

唔緊要
831打死人已經係基本技
930 101太子警署一定香火鼎盛

但930想三罷定儲氣
101想民陣定開花

推

【928 雨革5周年】創新抗爭推上國際

揀呀bot！

自推100

1

2

3

4

5

6

7

斷我一百連

光

復

行動整合post要推 好多人覺得有啲亂

發咗三十幾次夢今次最亂

唔係話唔好，但希望係有85三罷咁首推主線，然後副任，然後支線

太多太散淺黃會唔知去邊好

但你老母斷我口號連

929係點?
行完就番各區商場?

九龍塘係一個極好既地方

副本又一城window shop上星期吹到而家
但反赤一定頭盤

香

港

時

代

革

命

10.1緊係周圍走然後唱下國歌 又再周圍走 再唱下國歌

你地班連登仔唔係好鍾意斷人連咩
去哂新屋嶺呀

上

熱

門

出行動post加［行動］喺前面

出本土文宣post加［本土/本地文宣］喺前面

出國際文宣post加［國際文宣］喺前面

出戰術post加［戰術］喺前面

失敗主義post，一係唔覆，一係不推文回覆

記得要fact check

記得有source

喺tg見到最新
927因為人數關係
會轉去愛丁堡

💥💥突發通知💥💥

由於人數及地點限制，集會地點將改為中環愛丁堡廣場，日期維持不變，開始時間改為晚上7:30。

「927 聲援及關注新屋嶺被捕者人權集會」

日期：2019年9月27日(星期五)
時間：晚上7時半開始
地點：中環愛丁堡廣場
（不反對通知書申請中）

💥公海：

請大家訂閱頻道！

927 改左 730 愛丁堡, 唔係遮打
927 改左 730 愛丁堡, 唔係遮打
927 改左 730 愛丁堡, 唔係遮打

927 愛丁堡

P牌幫推

up

出咗post成45分鐘得廿幾人正腐皮咗，嬲呀

以為高登投灌藍定鋼煉先係神作，正腐皮爭相不下

而家啲巴絲去哂邊

我要熱門都見到

咁鍾意民主
而家有得正腐皮都唔投手？

呀！！！！！！

死黑警！

又唔做嘢！

又唔讀書！

呀！！！！！！！！

點解可以唔斷連！

害人哋啲仔女

呀！！！！！！！！！！！

推多吓沖涼

連續咁多日會好攰

930有得揀儲氣

行動呀

呀

！

死

黑

警

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

你好，我係前線勇武謝振中

死黑警

929專攻遊行。和理shop真係冇乜用 客觀講

推番行動Post

PS. 今日發現自己已經甩左P牌，有請小鳳姐

訓醒一推

推推推

推!!

收工推推推

Push

推多嘢